Smartone 打黎話貼錢升5G 有無伏？

個Plan 就到期，頭先Smartone 打電話黎話貼錢升5G，比原先個plan 平幾十，有無伏？

利申
本來無限4g家庭plan
升做無限5g家庭plan

過fup限5mb？

Skip 呢代啦
等6G

問題係5G同4G你用落覺唔覺得有分別

一定伏

同4g一樣 公平協議 但其實無咩分別

但係平啲

利申：4g電話

竟然唔係限5mb？
佢個人plan加錢係得5mb fup

咁升咗先算啦

本來20之後fup
升咗就40之後先fup

原來得5mb 問咗5-6次先肯講

好彩提左你

4G有好多再平啲既選擇
就算smt有啲4G plan都好平

IPhone 未有5G 機？

用2mbps好過

我垃圾CSL就到期

樓主佢SELL你幾多GB收幾錢?

我無5G電話點解要轉

無5g機應該無伏
有5g機反而有伏
提早用哂數據

難得佢唔用支那華為點都要支持啦 升！

用落梗係無分別...
都未有5G電話

係差啲上當
thanks 巴打

未啊

佢sell 6x尾 家庭plan 4人 5g 40GB fup 5mb
我本身 7x頭 家庭plan 4人 4g 20GB fup 唔限速 分別唔大
最後無要到5g plan